求admin del ac

盡快plz🙇🙇🙇

🙇

求report ac
Thx

Reported